[
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "eeff00",
    "Presidenciable": "Roberto Arz\u00fa",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Jos\u00e9 Antonio Farias",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PAN",
    "Partido_nombre": "PAN\u2013Podemos",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PAN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": 760094,
    "Presidenciable": "Freddy Cabrera",
    "Trayectoria_Presi": "Presidente del Colegio de Abogados\n(2011\u20132014)",
    "Vicepresidenciable": "Ricardo Sagastume",
    "Trayectoria_Vice": "Ministro de Econom\u00eda\n(2015)",
    "Partido_id": "TODOS",
    "Partido_nombre": "Todos",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "fe0000",
    "Presidenciable": "Thelma Cabrera",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Neftal\u00ed L\u00f3pez",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "MLP",
    "Partido_nombre": "MLP",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "daa511",
    "Presidenciable": "Pablo Ceto",
    "Trayectoria_Presi": "Diputado delParlacenporGuatemala\n(desde 2016)\nDiputado del Congreso\n(2002\u20132006)",
    "Vicepresidenciable": "Blanca Estela Colop Alvarado",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "URNG",
    "Partido_nombre": "URNG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_URNG.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "19397d",
    "Presidenciable": "Jos\u00e9 Luis Chea Urruela",
    "Trayectoria_Presi": "Ministro de Cultura y Deportes\n(2016\u20132018)\nCandidato presidencial\n(1995)",
    "Vicepresidenciable": "Mario Guillermo Gonz\u00e1lez Flores",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PPT",
    "Partido_nombre": "PPT",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "3a0086",
    "Presidenciable": "Pablo Duarte S\u00e1enz de Tejada",
    "Trayectoria_Presi": "Diputado del Congreso\n(2014\u20132016)",
    "Vicepresidenciable": "Roberto Villeda",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PU",
    "Partido_nombre": "PU",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_UNIONISTA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "fedc00",
    "Presidenciable": "Julio H\u00e9ctor Estrada Dom\u00ednguez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Yara Argueta",
    "Trayectoria_Vice": "Directora Ejecutiva de Grupo Solid\n(1990\u20132001)",
    "Partido_id": "CREO",
    "Partido_nombre": "CREO",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_CREO.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": 98000000000,
    "Presidenciable": "Isaac Farchi Sult\u00e1n",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Ricardo Flores Asturias",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "VIVA",
    "Partido_nombre": "VIVA",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "2c0097",
    "Presidenciable": "Estuardo Gald\u00e1mez",
    "Trayectoria_Presi": "Diputado del Congreso\n(desde 2012)",
    "Vicepresidenciable": "Betty Marroqu\u00edn Silva",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "FCN",
    "Partido_nombre": "FCN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_FCN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "3b59a3",
    "Presidenciable": "An\u00edbal Garc\u00eda",
    "Trayectoria_Presi": "Candidato presidencial\n(2015)\nSecretario generaldeMNR\n(2009\u20132015)",
    "Vicepresidenciable": "Carlos P\u00e9rez",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "LIBRE",
    "Partido_nombre": "Libre",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "422a90",
    "Presidenciable": "Alejandro Giammattei",
    "Trayectoria_Presi": "Secretario generaldeVamos\n(desde 2017)\nCandidato presidencial\n(2007,2011y2015)\nDirector delSistema Penitenciario\n(2006\u20132008)",
    "Vicepresidenciable": "Guillermo Castillo Reyes",
    "Trayectoria_Vice": "Director Ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio\n(2013\u20132018)",
    "Partido_id": "VAMOS",
    "Partido_nombre": "Vamos",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_VAMOS.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Electo presidente",
    "Foto": "assets/Avatars/AlejandroGiamattei-01.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "7be125",
    "Presidenciable": "Manfredo Marroqu\u00edn",
    "Trayectoria_Presi": "Presidente de Acci\u00f3n Ciudadana\n(hasta 2019)",
    "Vicepresidenciable": "Oscar Adolfo Morales",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "EG",
    "Partido_nombre": "EG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "3376bc",
    "Presidenciable": "Benito Morales",
    "Trayectoria_Presi": "Candidato a diputado del Congreso\n(2015)",
    "Vicepresidenciable": "Claudia Mariana Valiente",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "CONVERGENCIA",
    "Partido_nombre": "Convergencia",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "2d1066",
    "Presidenciable": "Edmond Mulet",
    "Trayectoria_Presi": "Coordinador nacional delPHG\n(desde 2018)\nJefe de Gabinete de laSecretar\u00eda General de la ONU\n(2015\u20132016)\nPresidente del Congreso\n(1992\u20131993)",
    "Vicepresidenciable": "Jorge P\u00e9rez",
    "Trayectoria_Vice": "Secretario de Coordinaci\u00f3n Ejecutiva de la Presidencia\n(2000\u20132002)",
    "Partido_id": "PARTIDO HUMANISTA DE GUATEMALA",
    "Partido_nombre": "PHG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "f20007",
    "Presidenciable": "Am\u00edlcar Rivera Est\u00e9vez",
    "Trayectoria_Presi": "Alcalde de Mixco\n(2004\u20132012)",
    "Vicepresidenciable": "Erico Can Saquic",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Victoria",
    "Partido_nombre": "Victoria",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_VICTORIA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "ff008a",
    "Presidenciable": "Danilo Roca Barillas",
    "Trayectoria_Presi": "Candidato presidencial\n(1999)",
    "Vicepresidenciable": "Manuel Mart\u00ednez",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Avanza",
    "Partido_nombre": "Avanza",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "00ba00",
    "Presidenciable": "Sandra Torres",
    "Trayectoria_Presi": "Candidata presidencial\n(2015)\nSecretaria general de UNE\n(desde 2012)\nPrimera dama\n(2007\u20132011)",
    "Vicepresidenciable": "Carlos Ra\u00fal Morales",
    "Trayectoria_Vice": "Ministro de Relaciones Exteriores\n(2014\u20132017)\nViceministro de Relaciones Exteriores\n(2010\u201311; 2012\u201314)",
    "Partido_id": "UNE",
    "Partido_nombre": "UNE",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_UNE.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/SandraTorres-01.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "f4001c",
    "Presidenciable": "Luis Vel\u00e1squez Quiroa",
    "Trayectoria_Presi": "Ministro de Econom\u00eda\n(2011\u20132012)",
    "Vicepresidenciable": "Arturo Soto",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Unidos",
    "Partido_nombre": "Unidos",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "fd0000",
    "Presidenciable": "Manuel Villacorta",
    "Trayectoria_Presi": "Embajador de Guatemala en Israel\n(1999\u20132000)",
    "Vicepresidenciable": "Izabel Hern\u00e1ndez Estrada",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "WINAQ",
    "Partido_nombre": "WINAQ",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_WINAQ.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "3400ab",
    "Presidenciable": "Mauricio Radford",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Abundio Maldonado",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Fuerza",
    "Partido_nombre": "Fuerza",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "El TSE le revoc\u00f3 la inscripci\u00f3n a Radford por estar ligado a proceso penal.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura revocada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "6200ff",
    "Presidenciable": "Mario Estrada",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Javier Castillo",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "UCN",
    "Partido_nombre": "UCN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "Estrada fue capturado en Estados Unidos por tener nexos con narcotr\u00e1fico.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura revocada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "009ca3",
    "Presidenciable": "Zury R\u00edos",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Roberto Molina Barreto",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Valor",
    "Partido_nombre": "Valor",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "La Corte de Constitucionalidad dictamin\u00f3 que R\u00edos ten\u00eda impedimiento constitucional para participar en las elecciones.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura revocada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "00d5cb",
    "Presidenciable": "Thelma Aldana",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Jonathan Menkos",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Semilla",
    "Partido_nombre": "Semilla",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "La Corte de Constitucionalidad rechaz\u00f3 el amparo y la dej\u00f3 fuera de la contienda por no tener finiquito.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura revocada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "3400ab",
    "Presidenciable": "Edwin Escobar",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Blanca Odilia Alfaro",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PC",
    "Partido_nombre": "PC",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "El TSE revoc\u00f3 la inscripci\u00f3n de Edwin Escobar por invalidez de finiquito.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura revocada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Ninguno",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Ninguno",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "BIEN",
    "Partido_nombre": "BIEN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "Declinaron a presentar binomio presidencial.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": 98000000000,
    "Presidenciable": "Juan Carlos Eggenberger",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Antonio Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "VIVA",
    "Partido_nombre": "VIVA",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "Eggenberger y Rodr\u00edguez declinaron su candidatura por asuntos personales.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2019,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Ninguno",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "Ninguno",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PLG",
    "Partido_nombre": "PLG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "El partido incurri\u00f3 en una falla administrativa, siendo inhabilitado por el TSE para participar en las elecciones de 2019.",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "2c0097",
    "Presidenciable": "Jimmy Morales",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "FCN",
    "Partido_nombre": "FCN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_FCN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Electo presidente",
    "Foto": "assets/Avatars/JimmyMorales-01.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "00ff00",
    "Presidenciable": "Sandra Torres",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "UNE",
    "Partido_nombre": "UNE",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_UNE.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/SandraTorres-01.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "ff0000",
    "Presidenciable": "Manuel Baldiz\u00f3n",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "LIDER",
    "Partido_nombre": "LIDER",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_LIDER.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/ManuelBaldizon-01.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "32008d",
    "Presidenciable": "Alejandro Giammattei",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "FUERZA",
    "Partido_nombre": "FUERZA",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/AlejandroGiamattei-01.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "00b6ff",
    "Presidenciable": "Zury R\u00edos",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "VIVA",
    "Partido_nombre": "VIVA",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": 910081,
    "Presidenciable": "Lizardo Sosa",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "TODOS",
    "Partido_nombre": "TODOS",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "ff8900",
    "Presidenciable": "Mario David Garc\u00eda",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PP",
    "Partido_nombre": "Partido Patriota",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PATRIOTA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": 0,
    "Presidenciable": "Roberto Gonz\u00e1lez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "CREO-PU",
    "Partido_nombre": "CREO-Unionista",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_CREO.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "2d0082",
    "Presidenciable": "Mario Estrada",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "UCN",
    "Partido_nombre": "UCN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "f1ff00",
    "Presidenciable": "Juan Guillermo Guti\u00e9rrez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PAN",
    "Partido_nombre": "PAN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PAN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "8a0000",
    "Presidenciable": "Miguel \u00c1ngel Sandoval",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "WINAQ-URNG",
    "Partido_nombre": "WINAQ-URNG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "00ff00",
    "Presidenciable": "Jos\u00e9 \u00c1ngel L\u00f3pez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "EG",
    "Partido_nombre": "EG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "2f0072",
    "Presidenciable": "Luis Fernando P\u00e9rez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PRI",
    "Partido_nombre": "PRI",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "ed002e",
    "Presidenciable": "An\u00edbal Garc\u00eda",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "MNR",
    "Partido_nombre": "MNR",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "ff8900",
    "Presidenciable": "Alejandro Sinibaldi",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PATRIOTA",
    "Partido_nombre": "PP",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PATRIOTA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Vacante",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PLP",
    "Partido_nombre": "PLP",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2015,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Otto Bernal",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "CNN",
    "Partido_nombre": "CNN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Candidatura reclinada",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "ff8900",
    "Presidenciable": "Otto P\u00e9rez Molina",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PATRIOTA",
    "Partido_nombre": "PP",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PATRIOTA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Electo presidente",
    "Foto": "assets/Avatars/OttoPerez-01.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "ff0000",
    "Presidenciable": "Manuel Baldiz\u00f3n",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "LIDER",
    "Partido_nombre": "LIDER",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_LIDER.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/ManuelBaldizon-01.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Eduardo Suger",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "CREO",
    "Partido_nombre": "CREO",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_CREO.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "2d0082",
    "Presidenciable": "Mario Estrada",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "UCN",
    "Partido_nombre": "UCN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Harold Caballeros",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "VIVA\nEG",
    "Partido_nombre": "VIVA\nEG",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Rigoberta Mench\u00fa",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "Winaq-URNG-ANN",
    "Partido_nombre": "Winaq\nURNG-MAIZ\nANN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Juan Guti\u00e9rrez",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PAN",
    "Partido_nombre": "PAN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_PAN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Patricia de Arz\u00fa",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "PU",
    "Partido_nombre": "PU",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_UNIONISTA.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Alejandro Giammattei",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "CASA",
    "Partido_nombre": "CASA",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_null.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/AlejandroGiamattei-01.png"
  },
  {
    "Year": 2011,
    "Color": "",
    "Presidenciable": "Adela de Torrebiarte",
    "Trayectoria_Presi": "",
    "Vicepresidenciable": "",
    "Trayectoria_Vice": "",
    "Partido_id": "ADN",
    "Partido_nombre": "ADN",
    "Logo": "assets/Partidos/Partidos_ADN.png",
    "Explicativo": "",
    "Nota _1": "",
    "Nota_2": "",
    "Nota_3": "",
    "Status_candidatura": "Compiti\u00f3",
    "Foto": "assets/Avatars/null.png"
  }
]